星期日有活動呀！！入嚟睇詳情啦喂

記得幫手做文宣呀

幫手推推

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推

自推十連

1

2

pushhhh

3

4

pishhh

5

6

大家有無掛住手足

8

9

10

希望星期日見到大家

Pushhhhh